［集思廣益］一個抄人牌最好的方法

上堂睇啱個女仔
已經有幾次同佢眼神接觸的經歷
諗住黎緊去抄牌 求巴絲比啲建議
事關小弟未試過去抄牌

熄匙 車牌 身分證

直接問
唔使咩技巧
再強技巧都唔想補救到樣子
所以流暢 唔老監。勇氣
問完就得
拒絕你就自己走開
唔使覺得柒

直接問
用埋d on9方法係人都知你想點

？$1Q

我上兩個禮拜都靠勇氣成功抄左牌
但係到依加仲停留係問功課階段
點可以再進一步

同你情況好似

簡單直接問 我可唔可以要你電話號碼？我想識你

話whatsapp講都喺唔多明 不如出嚟教下我咁

同你情況好似 不過佢主動問我野上次同佢一齊出貓 唔知有冇機

姐係話想問功課 可否抄牌？

我都覺 同佢傾開 就完個時話留個電話得閒再傾咁就得

首先行去傾幾句偈咁 兩三句好易
然後畀部電話佢 再謂得閒再搵你吹下
用一個輕鬆嘅姿態ko佢
九成得

利申 未試過 不過人地係咁問我拎

我上堂都有個咁嘅男仔有幾次eye contact有啲feel但佢同班frd上堂好撚嘈

hi我叫浩然吖

依條"橋"好似好屎

第一句就問可唔可以留你contact 比我啦 之後講想問你功課定打電話問功夫 其實講唔講都得

岩岩知道佢有男朋友 唉

連小學生嘅閱讀能力都未有
讀多幾年書先啦

有聲

都係想問點抄牌姐